機場東涌好快會被封，大家快啲走

收到風林鄭好快會聯同AA封機場同東涌，之後提早強檢，陰性先比走。 機場同東涌係最撚易封，得兩條大路。
大家走得就走

Pish

Pushpish

推

之前已經傳機場2月做檢測，今次呢單走唔甩

要收工既快啲打卡走

走呀屌

救救機場員工，唔想被啪針

走呀，走呀！

封東涌？

走呀

仆街了 在附近地盤

東涌赤鱲角有大爆發咩？

係真
利申：機場員工

唔封入黎既 封出去既？ 咁大愛呀

創造呢個漫畫嘅都唔知係咪未來人

Tui

AA 冚家剷

留名等睇港共發聲明澄清，之後樓主去站務台叫連狗del post

你一驗就中
唔比走

慘，點算呀

大家快啲走鬼

黎緊機場員工2月強制檢測，大家點睇？

散播虛假訊息 ，你大鑊

東涌居民立即離開大嶼山 做機場嘅拿拿聲走

上次示威封東涌, 今次就疫情

東桶call艇走

機場Staff 已經好似係強制驗？啪針就好似未

汁：

真定假

拉

流浮山刀手

移動勞改營

有bno嘅永續武肺

恭喜紅磚電王得到一個稱號「別有用心人士」及上新聞嘅機會

不安

走LA吊！

強制驗係真，但封島我覺得冇可能

封東涌 好多私樓
又唔係爆得勁

嘩咁撚大獲呀
樓主拉左通知我一聲

同埋咁多人WFH, 封條撚咩
樓主諗得太多

同一個人 開2個post 都當係汁？

咁青衣咪下個封
孤島黎

點解要封東涌

呢鋪仆街了 住東涌 機場返工
唔走了 係公司訓